仍會期望 你仍然或者需要我

need ar

yes

歌詞咁熟嘅
唔記得邊首歌?

唔需要喇 謝謝

+1

許廷鏗-- 護航